如果你叫 l____ch__係carousell走過數又比人拉左可以入一入黎

是咁的 小弟之前係carousell比人走數
講緊好少錢 同埋我唔等錢洗

可能9成連登仔會話多一事不如少一事
不過除左我應該都有其他師兄被走數
所以報左案 警方有一路跟進 最近話已經拉左
遲少少等我confirm上庭charge定私了

如果你見到係自己可以搵方法聯絡我
有興趣聽下你解釋
Acct名就保密 佢自己應該估到係佢

點聯絡你 有冇tg

一定要落charge
你想像下佢見你入完數笑笑口kill app個樣

你煩係一時 佢煩係一世(或者幾年)
有仇真係唔報?

笑左
俾個機會個騙子
可能佢呃得你少銀你先咁諗

少錢

我係個一成連登仔
支持告到佢仆街

有冇諗過其他苦主可能都等錢洗
點解一定要同女人派帽做比喻
派帽都冇得告
兩樣性質嘅嘢點拉埋嚟講

緊係做鳩佢啦

你估左膠大愛撚咩

我明明個app用黑底 點解上面個reply咁光

對唔住
我可以點聯絡你

都幾快手 網上報案後過左陣就有電話打黎跟進 尼個位要讚 同埋落口供果個同事都好有禮貌

比個機會比呃人錢嘅人
呢啲弱智嘅諗法又真係幾創新

有人犯法叫人唔好報警拉人係叫唔跟連登大隊 弱智真係無智商下限

巴打邏輯真係一流
犯罪俾你講到小事
咁既然係小事 不如啲法例廢咗佢啦
學你話齋咁小事有乜所謂
你俾人偷野都唔好告人喇
最好捉住佢 送埋俾佢 再歡送佢走

搜證難就要放生？
即係功課難做就唔做 由得佢
咁咪令佢更加一錯再錯 俾機會佢再犯

“想睇人仆街搞到人雞毛鴨血”
依家邊個搞到人雞毛鴨血先
佢如果冇錯 佢又點會俾人搞到仆街
犯錯受懲罰留案底根本天經地義
機會就留返個官判啦

可能我冇你咁聖人啦
人地呃鳩兼犯法你都可以話 小事
但如果係我我絕對會為自己攞返公義
so far 我想信未去到大陸嗰種人治
唔係你一句小事就可以放過佢

真係笑死
仲覺得自己係眾人皆醉佢獨醒

updates
1.網上報案到落口供拉到人我諗大概3個月拉到人

(真心算快 同中間程序唔兒戲 雖然金額唔多佢地會想你私了但只要你堅持既話佢地都要幫你追落去)

2.有晒證據 所以最後拉到加問你想點charge
a. 守行表 加罰款了事 過左一定時間無再犯無案底
b. 上庭判 多數都係罰款 但會有案底
兩樣都會上庭

唔揀b不如咪撚報警
搞完一輪罰佢唔準再呃人錢 呢d叫罰咩